# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: search\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-20 14:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-26 02:39+0000\n"
"Last-Translator: YFdyh000 <yfdyh000@gmail.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: src/core/components/LoginPage/index.js:13
msgid "Login Required"
msgstr "需要登录"

#: src/core/components/LoginPage/index.js:20
msgid "You must be logged in to access this page."
msgstr "您必须登录才能访问此页面。"

#: src/core/components/LoginPage/index.js:24
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/core/components/NotFound.js:8
msgid "We're sorry, but we can't find what you're looking for."
msgstr "我们很抱歉，但我们没找到您要找的。"

#: src/core/components/NotFound.js:9
msgid ""
"The page or file you requested wasn't found on our site. It's possible that you\n"
"clicked a link that's out of date, or typed in the address incorrectly."
msgstr "您请求的页面或文件不在我们的网站上。可能是您点击了过时的链接，或者地址键入错误。"

#: src/core/containers/HandleLogin/index.js:41
msgid "Logging you in..."
msgstr "正在为您登录..."

#: src/core/containers/HandleLogin/index.js:45
msgid "There was an error logging you in, please try again."
msgstr "在您登录时遇到错误，请重试。"

#: src/search/components/SearchForm.js:30
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/search/components/SearchPage.js:29
msgid "Add-on Search"
msgstr "附加组件搜索"

#: src/search/components/SearchResult/index.js:18
msgid "%(count)s file"
msgid_plural "%(count)s files"
msgstr[0] "%(count)s 个文件"

#: src/search/components/SearchResults.js:32
msgid "Your search for \"%(query)s\" returned %(count)s results."
msgstr "您搜索的“%(query)s”返回了 %(count)s 个结果。"

#: src/search/components/SearchResults.js:39
msgid "Searching..."
msgstr "正在搜索..."

#: src/search/components/SearchResults.js:41
msgid "No results were found for \"%(query)s\"."
msgstr "搜索“%(query)s”没有找到结果。"

#: src/search/components/SearchResults.js:43
msgid "Please supply a valid search"
msgstr "请提供有效的搜索"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:108
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:110
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:31
msgid "View on editors"
msgstr "编者界面查看"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:35
msgid "View homepage"
msgstr "查看首页"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:41
msgid "Email support"
msgstr "电子邮件支持"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:47
msgid "View support site"
msgstr "查看支持网站"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:70
msgid "Current version"
msgstr "当前版本"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:73
msgid "View on site"
msgstr "网站上查看"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:74
msgid "Edit on site"
msgstr "网站上编辑"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:76
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:85
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:95
msgid "No current version"
msgstr "无当前版本"

#: src/search/containers/App.js:18
msgid "Add-ons Search"
msgstr "附加组件搜索"
